[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水297

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

留。

冇人開

羨慕

唔使羨慕 冇咩特別

留名
潛了

留名，

我好寂寞啊

所以咪話想做女仔

有你嘅日子就唔寂寞

yes

着衫會好睇啲

留佢姐

不潛

唔好咁話自己

都唔矮啦

show blocked user-如你所願

潛完了

唔會的 淨係錫錫條頸會好攰

點先叫矮

識人149

傷害唔到你
你唔係a0

識人唔夠149

我都有個中同係咁！

14x唔得
差成30cm唔係好掂

小學生都130！

拿 唔好亂拉關係
我係單身毒撚
你係單身但唔係毒撚

上一上水再潛

佢好得意的

14x同18x

我米8算高？

正常身高

試咗五年

高啊 但睇你相都似高的

但要瘦啲
我對dumbell運緊過黎

我覺得我178已經好夠

我瞓先 早抖

可惜唔夠瘦
減啊

人生最青春最光輝嘅時間
就係鍾意一個冇可能嘅女仔

gn

早抖屌妹

sor

高過ali

你叫我呢啲a0毒男如何自處

冇啦
想中學拍拖已經冇機會
大學拍拖都應該冇機會
呢世都冇機會

好夢

2cm

嘻嘻

賤男

跟我學野咪得

@ali

屌好撚多嘢做

一齊上堂

比狗

好彩我都話yo過下女

有種距離叫做hku同ive

首先要希望唔再鍾意佢先

好撚攰

煮野食了

有無咁遠

真

88我收皮先

眼瞓了

flirt女係靚仔先做到
我a0毒撚再收收皮先

打返醒🍑

show blocked user-想同你發夢P

冇 身邊女仔全部都fd嚟中學識到依家
中學之後一個人都冇識到

約女同學行山先

係 我係靚仔 我每日都換一條女 一至日唔重複

我要行街的

有hku唔會明的

一齊瞓

通常同佢行完山行街的

有種距離
就係大家都係香港島 一間係東邊一間係西邊

嗰種距離唔係有愛就可以跨越到

未 應該真係純友誼個隻
就算我睇得起佢都駕馭唔到

我鍾意佢鍾意到完全冇意欲識任何人
依家終於後悔了

操多陣數 4點見

Ok一手交傻強 一手交貨

操咩數

真
我米9 20cm 大隻 私樓

好勤力

初中

傻強瞓緊

希望唔好單戀到死嗰日
不過如果要我等到60歲佢就鍾意我我都會等的

求其啦

20 cm 依家懷疑你藏有攻擊性武器

瞓覺了早唞大家

以為自己黑人咩

多謝

nite 桃

你？

gn桃姐

大家唔介意我可以唔收收埋埋的

（mario 向上彈跳）

暴露年齡

做乜問號我啊哥哥

又諗起頭幾次見佢 佢靚到我hang晒機唔知講咩好的

唔可以歧視我10後的

10後又如何
照姦

姜B帥呀

係咪魚…

都話唔係…

訓了

係

she
is
gone
not your gf anymore

我知的佢真係好好的

重遊著一起的故地
來年或者會有陣時 人海中漸漸記起你

去返去過既地方又會記起

好鍾意攬住佢的

個個咁早瞓

點呀比狗

唉屌又諗起個ex同我一齊嗰陣 佢好難受嘅感覺

佢成日話我樣衰又頹

諗起你個油頭毒撚

佢好靚仔？

咪爆

嗰次剪埋頭髮染埋頭 佢都係覺得不外如是

佢識打扮過我

想睇

唉 佢讀書好叻 我讀書好廢
我試過追上佢
有一次我同佢考同一科midterm
佢高過我0.5分
佢温咗幾日
我温咗幾個禮拜
佢覺得份卷好易 唔明點解我温咁耐

得個殼有咩用

染啡炸

一齊緊嗰陣我都成日同佢討論你的

佢煮嘢食好勁 我情人節特登整曲奇比佢
佢分咗比其他人食

討論我唔係一個叻嘅人

佢學野快有咩用 唔識待人處事

討論點樣幫你的

生日嗰日佢冇陪我 因為佢要去學車 唔緊要
之後我話 我哋遲啲去op啦
最後 又係同上年一樣
我又係自己去

佢對佢啲fd好好 而我連佢嘅fd都唔係

你覺得我可以點比你幫

下年有人陪你的

聽下大家講 唔好一黎就咬我

原來自己一個朋友都仔 已經消失曬

嗰陣佢同我傾電話 係佢一路打機一路傾
之後我話 我唔鐘意你咁樣
佢就變咗一路youtube一路傾
咁傾嚟有咩意思

都冇

今年都去唔到啦

揾啲唔存在嘅嘢有咩用

都仔？

諗諗吓其實佢都唔係咁愛我
不如話 佢愛我真係愛得好勉強
咁點解當初要應承我
你咁樣做令到我仲難受
有男朋友同冇男朋友 有咩分別

佢都唔重視你
你而家諗返就覺得唔忿氣
但得閒諗得閒嬲 不如溫書又好打扮下又好學下野都好

朋友冇用的

夜晚諗翻就好唔開心
你當我係叫春囉

要執笠了

真
唔係生日免費 我諗我唔會去

可以的

人？

自己去好撚sad

兩日多dd deadline fuck!

諗起同佢去旅行
幾晚瞓同一張床
瞓瞓下 就會發現我自己瞓咗喺地下

點解sad
自己一個去已經慣左

classic answer 分....

分手
你都上嚟叫春 代表咗你對佢嘅容忍已經到極限

why

布清

佢夜晚會踢我落床 自己一個瞓

我寧願唔去 見到人地一對對仲傷心

你咁都唔嬲？

平日去都冇人

我可以點嬲
嗰陣時我自己去隔離張梳化瞓

dllm deadline only finished 4/15

我又諗起佢去迪士尼 仲send左啲靚相畀我
不過有佢既相張張都靚

諗起天氣之子 都係自己一個去睇
因為佢唔鐘意睇呢啲戲

黑面 發脾氣 要人氹 女仔最叻架啦

諗起去呢啲地方都係自己去

唔鍾意都會陪 通常睇完會覺得 咦原來又幾好睇

支持你約佢去 等佢考完dse 帶佢去玩

放break蒜 hea dou 430 -.-||| btw anyone sick shipping???

成日mon post又唔講野

佢唔會氹
佢知我會翻嚟㗎
佢覺得我好男仔格唔會嬲呢啲嘢

佢話 你自己去啦

嗰日自己去咗睇早場

到最後都係一個原因姐 唔重視你

我哋去grad trip的！

要一齊吹水叫春的

原來比係絲點解唔放生自己

如果佢約我 我一定會即刻狗衝幫佢買埋飛

做IT嘅 好快嚟一波大裁員

#32 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我一路呃自己話係佢唔識
係自己慣咗自己一個

咁叫下春 我會覆你的

你一路都覺得我係巴咩
已分手
但係唔甘心

cu cs gpa >3.8

咁你鍾意佢 會咁諗都合理

港清3.8唔會被炒

港豬清勁撚到

yes ah smart ppl

仲要第一日上映8半早場

u cu cs first hon

咪話自己好撚抵死

唔係的

act mud open transcript cc

唔係 鍾意人就會冇咁理性
你唔好怪責晒自己啦

Agger!
Me gpa <2

我唔識的

做人應該理性啲
最好係唔應該對其他人咁上心 係自己錯先

你能解決問題嗎？——>不能——>反正都幫唔到，擔心d乜
. ↳能——>咁你又擔心d乜

所以叫春

你係咪學左佢

假的

願妹一齊氹比狗

係自己攞嚟 唔怪得人

佢地成日叫比狗比狗 我以為係巴
唔甘心姐係未了斷到 好辛苦

鼻屎你想去op?之前排隊買口罩又唔去？op=排隊遊戲

好慘 翻到嚟仲要病咗

明明你係victim

佢好惡成日咬人的

weak

你當我係巴咁諗會好啲我覺得自己mindset好男人

咁又唔分？

上年嘅事

唔似囉

愛情冇分victim 一個願捱咁解

唔覺佢有咁好

好快咬埋你

佢唔鐘意講分手

我好掛住我爸爸

攬晒上身會開心啲？

個心好痛，知道應該點知先唔痛，但係咁既話，我就會完全無左佢

男人過你

仲有冇暗戀髮型師

冇左就唔痛了 冇晒感覺了

同情我比上一個ex嚇到咁

唔覺

唔好講笑，呢個時候唔想講呢啲笑

Less guilty

其實我想自殺

好似冇聽你講過

唔講了 只係好記得件事 攬返

唔似 anyway move on唔係件容易事 真係要時間 但係你要知道絕對絕對唔係自己攞嚟 唔好怪自己

書已經讀緊
我做唔到嗰種好女仔種性格 唔識扮

如果你咁諗會舒服啲就咁諗啦
但我覺得咁樣唔好

我都想畀女神打

諗返起以前細個對黑色返學鞋，個時我爸爸成日都幫我擦到好令，以前細個覺得冇咩，仲覺得佢搞咩呀，而家諗起每次都喊到收唔到聲，好掛住佢，對唔住爸爸

我做唔到，好似生命入面再無左佢咁

真正自己攞黎既應該得我一個

你有好老豆

我冇活喺佢啲咩陰影下
係我自己諗翻當初 覺得佢唔愛咁解

做老豆又點捨得要個女喊 佢想你做個叻女

唔通要嗲啲？

以前磨鞋都會幫老豆細路啲皮鞋磨靚佢

所以就乜都冇晒了

講野唔好咁直 會難令人靠近 我都學緊

我覺得自己好厚面皮

有llm

攬下 爸爸在天之靈 會欣慰的 知道你大個了

咁我好多fd都比我hurt過

hurt me plz🙏🙏🙏

咬鳩你

係 要勇敢啲 見到你活得好 爸爸先會開心

假

唔識痛了

明明有女

潛，得閒teach me cow girls thx🙏🙏

好多人 包括我 淨係會見到缺點
我覺得呢個世界好灰 灰過啲黑白相

gn啦大家 希望聽日又會係好嘅一日
再祝大家身體健康啊

你估麈真係敢放我ig咩

夢夢

我廢時你太攰 我會叫你收手

下屌 咁個個係？

不了，口罩要升值

呢到個個都睇過了

真係好夢啦今次

你add jor?

你ig係咪有47個post

我裡外不是人，我呀媽平時冇野都對我好，但一有起事上嚟就會毒打我，甚至殺我，我係極力反抗先可以保到條命仔，而且佢永遠都係覺得我係唔啱果個，我最近係出面好失意，佢就話係我將啲唔開心帶畀佢，原來我係始作俑者？點解佢唔諗吓係出面啲人點對我？我想死，我裡外不是人，只是賤人，我可以發誓我從沒做過傷天害理、搞是搞非嘅事，我一直都係做好自己，奈何出面太多小人，我一直都係被人冤枉同誤解，我頭先的確去嘗試自殺，但最後望住屋企一直以來累積落嚟嘅一點一滴，同埋諗起爸爸，就好唔捨得

你係咪得2盒
我有8盒

你唔會搵到我的

我爸爸未死，只係離咗婚去咗住劏房，我好失敗，畀唔到好嘅生活佢

thx🙏🙏🙏🙏儲糧？

btw mud uni

唔係

可唔可以為左你阿爸 繼續堅強 雖然係好難
阿媽就 盡早脫離佢啦

hku ---> xgu

@大王

無咁撚蠢

😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀😀

join

我對佢唔住，我聽信咗我呀媽一啲說話，佢冇咗間公屋，我對佢唔到，我今時今日有咁嘅下場係我抵死！

都聽佢話打台灣打左20年
我都由粒精變成20歲嘅成年人

好後生

想見你真人

只可惜我今時今日一敗塗地

咩拯救世界 我唔想
呢個人生online shit game我玩都唔想玩
屌
我覺得自己真係好撚討厭

又話瞓

唔俾

想同我拗手瓜？

代佢講對唔住 佢無心的

你叫得郁呀魚佢就會出

你仲後生大把機會 仲可以叻畀佢睇的

人界仲有好多嘢值得去發掘
爸爸會希望你替佢好好繼續行下去
既然你係媽媽手中保得住 想保住條命仔
就應該掌握番係自己手 唔好傷害自己
其實虎毒不吃兒 係咪同媽媽有咩誤會積存？不如同佢坐低傾下？

sry ng sick answer。我屋企包me床位+超basic$。其他唔理me, 因為我係垃圾

醒咗一下睇時間咁啱見塵覆我 咪mon下

...

19碎now

thx😭😭😭

唉sad

唔好藍色🍑

你一定大隻啲

唔緊要，係我講得令人易聯想到佢唔係度

佢要努力溫書的

驚到瀨shit😭😭😭😭女神呀

雲都要少啲藍
繼續訓了

唔係的 不過啞鈴開始唔夠重了

我真係抵死的

覺得自己討厭但係死唔去嘅人先係最可悲
因為死係肯定自己嘅存在價值
但係我連呢種勇氣都冇
日日都行屍走肉咁生存 屌

sorry我睇嚟都係去瞓先

都話你幫佢考dse

I have A4 paper

知錯能改is ok

佢仲叻過我
所以真係好欣賞佢的 除左讀書其他野都叻

浮dog

但都冇左佢了

我25歲了，比起其他同屆u grad我今時今日係失敗，徹底失敗，由最高跌落谷底

揸皺張紙咪得

我覺得佢未必會出去讀書
宜家出面爆到咁
佢應該走唔到

同個煩字不掛邊

想25了

得我可以擁有你

點解一定要同人地鬥 點解唔可以同以前既自己鬥？

一齊真•訓教

你試下

我都有諗呢樣
不過佢走唔走都唔關我事了

我又大隻左了

我同緊5%hand ching鬥，輸緊

要瞓 聽日要上堂

可以

比瞓

25歲真係仲好後生 只要你有想令爸爸幸福 叻俾佢睇既信念 真係唔遲嫁

I have AK 般的J

果然…翁！

真係瞓了 function 唔到

摸

浮哥好好的

舉起你

唔好的 浮狗係仆街

係好就唔會分手

等佢報串

唉

我睇得出我呀媽有精神病，唔發作就係好媽媽一發作就攞人命，第一次箍我頸係2016年6月6日，我返實習放工返嚟當晚，因為著得唔好被HR話，我窮冇咩好衫呻咗幾句佢就發癲，往後起衝突，即係每次有咩唔開心就話我係始作俑者，我解釋唔係點點點佢就會發癲，衝去廚房攞刀，有次我制止唔到佢拎把刀入咗嚟，我躲入被求饒先冇事

wanna hot pot

我唔好的

我驚佢飛返嚟私了我。。。

攬炒

我都唔好的

傷害左自己最鍾意又對我咁好既人

Block你

靜肺煲

報串！

who block me?

唉唉

u go lor, me not fear

你冇我咁衰的

因為我成日都覺得我u grad後行咗第二個方向，同其他同學唔同，佢地風平浪靜穩定向上，我就當初決定錯咗導致今時今日慘敗，一直都好後悔，走唔出個心理困局

依加唔衰就好了

大雲雲好好的仲要愈嚟愈好了

咁我呢

咁當初你都應該有考慮過個risk
同埋都有準備後路架嘛
就算冇 咁而家咪辛苦啲囉 都可以繼續向上雖然遲過人地

但咩都冇晒了

我唔知條路可以點行，我工作係徹底失敗

你很可愛

唔係的 我好仆街的

忘忘點會唔好！

有的有的

我明 我媽都有少少呢類問題 佢攞刀係想捅自己
我相信每個媽媽都愛自己仔女
其實佢會唔會係覺得自己俾唔到好既生活你 或者覺得自己生活一團糟 而你係佢唯一可以發洩嘅人 真係要同佢坐低講下

冇左佢

有幾好！

想牛我？

我真心㗎
由我一開頭識你到而家你真係好咗

驚中計

你未知我有幾仆街姐

你舍得係深海上番嚟啦咩9c

好過我10幾20倍咁

點解你會有呢個諗法？

咪係

大家咁話啦
但係你真係對呢度嘅人好好的

又打又錫

一啖砂糖一啖屎嘛

一定係去瞓

佢都係呢到既人 但我對佢唔好

浮哥好好
好體貼
除咗唔俾我摸

你請我食屎我都食

痾

唔好的 我又諗起以前會叫佢摸肌肉 show肌畀佢睇的

你成日show off？

幾好都冇用 佢都唔會返黎
就算佢返黎都唔會可以變返以前咁

過咗去啦
如果你對佢唔好佢會同你一齊啦
唔好再因為一件錯事就綁住自己一世
冇人係完美㗎

咁大隻唔通收埋咩

M女？

但而家冇晒動力了

以前爸爸係度就做箭把，而家就輪到我，咁你點解決你同你媽媽嘅事？

真 駁唔到

似 佢頭先屎都肯食

嘩 屎の大好女子

空氣又變到好沉重了

哇 我唔好的

我由細到大都係唯一發洩對象 不過我媽清醒番會內疚 然後我地好快好番 因為知道彼此相依為命到依家 最近有次真係頂唔順 唯一一次好想死 呢個post啲人叫我同我媽傾 溝通解決到好多問題 我亦都直接同左佢講我感受 好坦白咁同佢講 我唔係威脅威逼 而我俾佢搞到我想死就癲 然後我地攬埋一舊一齊喊 so far 就嚟一星期 個狀況比以前好

連呼吸都好攰 唔想透氣了

仲記得送佢返屋企 係佢樓下既情境

死左解決唔到問題 而只係逃避緊 當你用你雙手去把問題迎刃而解 你會有好大既成就感 然後再望番今日 其實碎料嚟嫁咋

佢會同我講邊間係黃邊間係藍

邊間

經過連儂牆又會講下咁高點痴上去
畀人清左又會一齊sad一下
見到美心閪餅又會一齊恥笑

我唔記得了 淨係記得佢把聲

有次同佢係樓下食野 我仲專登嗌左糖醋魚食
但嗰間唔好食的

點解會喺腦海咁耐？

話明腦海嘛

咁高點痴上去

佢仲笑我行左咁多次都唔識路
但我都唔得閒留意其他野

一定唔係佢痴的

我訓了，多謝各位關心！無言感激！

瞓了希望唔好醒

醒左先有得回憶下 回憶夠先放得低

屌 笑死

你同佢一齊行嗰陣淨係專心留意佢

你點樣都開解唔到佢，叫春叫咗幾個月為咗佢最愛的魚

先唔講香港
望唔到自己前路 好灰

只係唔想留低負樓層
諗唔到點上流
有冇實際野可以做

最實際咪增值自己
不要而家武漢肺炎啲咁嘅環境都差唔多
你係有料有能力嘅就遲啲會畀人請得返

仲唔瞓？

醒咗後瞓唔返

等食早餐

咁食乜？

大家覺得放浮雲點？佢已經好盡力了，但係佢依然覺得自己冇用…

其實打份牛工 一萬幾千真係有意義咩
就算上到兩三萬又點
有冇D實際D

想入lab

邊方面？

意大利超級市場剩餘大量菠蘿Pizza

意大利點解會有菠蘿pizza

好難改變到一個人自悲的

好孤獨 對愛情同冇咁close既朋友都好冇信心
番工又悶 得番做運動同打機嘅興趣
依家連旅行都去唔到

無追po
追悔無用
以後唔好俾自己後悔就得了

養下寵物？
個人會開心好多的

我都明點解覺得自己冇用嘅
即使用盡自己全力 都達唔到人地嘅標準
頹係正常的

邊有可能控制其他人點睇自己
盡咗力就要學吓慢慢放過自己

女神。。。

上黎報到

拍拖就唔好上連登

冇同佢出

原諒你

後日先

你唔講我都唔記得

都係得一件啫，一次不忠就搞到佢咁

早晨 樓上又鑽牆

我都係 10未夠比佢嘈醒

Where?

me 2

盡完力都係冇結果嘅就算啦
未盡力就收皮嘅 咁抵死啦

原來佢9點開始鑽 但我日日都係2點先俾佢嘈醒

好瞓得

Ali

終於上水了

我嬲緊傻強

把聲有少少不行了
有點難唱 孤單心事QQ

why
我見佢野食好豐富

Miss u

一次過兩個一齊翻黎
好開心

佢唔食蕃茄
我突登切開佢撈勻佢
佢唔食 一擺菜就即刻食

我都掛住你了

唔開心喎

我把聲好難聽QQ

你話浪漫係粉紅色 哀愁係灰色
咁你袋入面嗰對絲襪呢

你沒有6呎高

岩岩上完堂

想Quit 讀到灰

係佢咁執著自己有幾唔好幾咁仆街但大家都知來來去去都係講緊同一件事

點睇催眠治療醫情緒問題

go try other

早知學ryan去日本學半年廚

im back

halo大王

ho

小pay

好想要offer

浮雲

見完？

見緊

67了 我屋苑有人感染左
別了

雲雲五秒內拗手瓜ko左禾

過黎我家避難

強

巧悶

知驚未

驚驚

WOW 就300

正
有冇摸？

摸咩

冇嘢了

大隻雲

真心大隻

漫漫讚我

你癲撚夠未呀

【多圖慎入】靚靚絲打咁就變光頭！！

一星期後嘅第一張好似你

仲要catch them all？

我都想有咁多頭髮

原來你變埋下面嗰張

佢都多過我

見漫漫都係戴住帽不過佢好得意

你講緊你戴？

Wow long time no see

唔係點遮住個頭

漏咗個銀包係人地間房

好型

我都漏左啲嘢係你度

係 好耐無上水 9c

你

比你發現左

好

無事既

我個幾日都有去過附近快餐店 無事既

唔明呢個username點解

hi

開心

做咩 心情咁撚大起伏

靚靚女同事同我傾咗幾個鐘電話

估到係佢喇
躝

無人理

好撚甜
佢知我唔開心
打嚟氹我

收皮啦比女溝

開心返了
你話我都冇用的
我ex打俾我 佢唔俾我聽

心情大起大落 易爆血管

dllm ah

唔怕的
有人幫我止血

好幸福

shit! dse in coming

🐊

🍇🍇

998

呢首唔掂 好難